Et Kadri Köss wanast tennasi linast tellimise kirja järgi sest 25 Aprilist s.a. 30 numre all tännasel päewal oma kaebduse asjas Peter Gustawsoni wasta lapse toidmise noudmise pärrast kässo järgi kohto ette ei olnud tulnud, sai
Moistetud
Kadri Köss kaebdus Peter Gustawsoni wasta nikui sünnib mahakustu.
Peakohtomees Jaan Kies
Kohtomees Johan Pill
,, – Märt Illison 
P. Nielsen
Kog. kirjutaja
